<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on Tiny Gods Development</title>
    <link>https://tinygods.dev/ru/pages/</link>
    <description>Recent content in Pages on Tiny Gods Development</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://tinygods.dev/ru/pages/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Programmers are tiny gods</title>
      <link>https://tinygods.dev/ru/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tinygods.dev/ru/about/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Мониторинг цен</title>
      <link>https://tinygods.dev/ru/price-monitoring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tinygods.dev/ru/price-monitoring/</guid>
      <description>Автоматизируем для вас сбор и анализ цен конкурентов. Сосредоточьтесь на развитии своего онлайн-магазина, пока мы будем держать руку на пульсе и мониторить рынок.
 Что мы можем для вас сделать? Получите отчет с полным анализом цен на рынке онлайн-магазинов. Вам будут доступны следующие показатели:
 цены конкурентов на аналогичные товары средняя цена на рынке медианная цена среди продавцов минимальная и максимальная цена на рынке отличие вашей цены от средней, медианной и минимальной в процентах рекомендованная цена  На большом наборе данных есть возможность рассчитать сезонную динамику и предсказать колебания рынка.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Телеграм-боты</title>
      <link>https://tinygods.dev/ru/telegram-bot/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tinygods.dev/ru/telegram-bot/</guid>
      <description>Автоматизируем процессы и улучшите взаимодействие с клиентами с помощью Телеграм-ботов. Мы разрабатываем ботов, которые облегчают ежедневные задачи и повышают эффективность вашего бизнеса.
 Как мы можем помочь? Мы создаем Телеграм-ботов, которые могут выполнять разнообразные функции, включая:
 Автоматизация обработки запросов от клиентов Организация управления проектами и других бизнес-процессов Уведомления о статусе заказа, состоянии сервисов и т.д. Поддержка клиентов в режиме реального времени Рассылка новостей и акций Интерфейс для доступа к данным, новостям, статистике  Наши боты легко интегрируются с существующими системами, обеспечивая бесшовную работу и быстрое внедрение.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
